[騎劫] 8月3號 《希望明天》藍絲撐警分享集會

【集會詳情】
地點：維多利亞公園草地
日期：8月3日 星期六
時間：下午3點
主辦單位：香港政研會 (之前6.30撐警會搞手)
集會内容：這是我們暑假期間的最後召集，之後我們將響應何君堯議員的呼籲：大家都需要休魚期，讓香港人正常的生活下去，瘋狂夠了，請搞事者停一停，大家一起想一想，香港還是有希望、還是有明天。
傳送門：

我唔知佢地有不反對通知書未
但下禮拜有必要申請追究警黑大型游行 (我個人好想再入元朗, 不過唔係元朗都無所謂
如果警察批, 大家黃藍各有各做, 民主理性
但如果警察又唔批我地不反對通知的話
我覺得有必要 8月3號 騎劫藍絲撐警集會
如果批佢地唔批我地
已經唔需要在意會唔會比on9藍絲話佢地集會人數好多
我地有非常合理理由去騎劫集會 表示不公
佢地可以打壓我地集會,禁止我地表達需求自由
我地都唔需要比佢地集會,撐警

p.s.對唔住我係p牌仔

推

自推

洗撚騎劫佢
我地隨時都可以一齊行街，唔洗佢批

留係屋企恥笑下佢地咁少人，又要淋雨仲好

去！ DKLM

元朗啲老婆餅真係好好食

今日根本集中唔到和理非幫拖
無通知書無人講邊到開始邊到完
好多和理非唔敢行出黎
一堆人朗屏行去元朗站
有一堆人元朗站行返轉頭
我有幾個和理非fd元朗站落左車唔敢行出黎室外
係站入面企左1,2粒鐘就直接走左
你唔care不反對通知書
但仲有好多和理非會淆底
因爲無不反對通知書 我收住百個幾老豆老母叫我走既msg出來行街
都會有壓力

屌我老母
我屋企嗰兩個藍絲兩老都諗住去
如果佢地唔係我屋企人我一定親自去打9佢地
有無方法可以破壞佢地個集會